ALL IN 左油

22蚊唔買，40蚊唔好問追唔追

想問你買左咩?3175既話因為轉左倉你係買係六月29.5既油喎ching

可能係883呢

貼倉睇睇先